想問下大阪有咩玩

1月頭帶老豆老母去大阪玩,有冇咩平又好玩嘅地方

飛田新地

海遊館+摩天輪
天王寺動物園
奈良睇鹿
大阪城
呢d 行程幾好行，唔會太倦既
老人家同小朋友都ok

飛

冇咩好玩
利申 去左幾次

唔好去

唔好睇咩？
我同仔去好開心喎，佢地3歲同5歲

我去個陣夏天嚟，唔知係咪因為時間問題
啲動物係晒室內，訓晒唔郁
啲海獅先慘係室外曬太陽，但個水池無水

我覺得奈良睇鹿幾無聊
個特色咪可以睇D鹿點追人同比你去餵鹿比鹿追
不過如果未見過鹿可以去睇下

京都祇園影相好靚